\documentclass [spanish, a4paper, 12pt] {article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{anysize}
\usepackage{pdfpages}
\marginsize{2cm}{2cm}{2cm}{3cm}

\begin{document}
%\title{Actas}
%\author{Equipo A}
%\date{}
%\maketitle
\section{Introducción}
En esta carpeta se agrupan las tablas de los distintos casos de uso en los que se divide la funcionalidad de nuestra aplicación junto con un diagrama de casos de uso que representa la relación que existe entre ellos y con el usuario del sistema. Se describe por tanto en detalle los requisitos funcionales a tener en cuenta para el desarrollo de la aplicación.
\section{Revisiones y responsables}
\begin{itemize}
\item 20 de noviembre - Plantilla de los casos de uso (David Escaso)
\item 24 de noviembre - Diagrama de los casos de uso y ejemplo (Celia de frutos)
\item 25 de noviembre - Revisión del diagrama de los casos de uso (en clase)
\item 30 de noviembre - Casos de uso
\begin{itemize}
\item Dar de baja tipología - David Escaso
\item Obtener del Ministerio de Hacienda - David Escaso
\item Dar de alta tipología - Beatriz Coronado
\item Verificar tipología - Celia de Frutos
\item Verificar contrato - Beatriz Coronado
\end{itemize}
\item 1 de diciembre - Casos de uso
\begin{itemize}
\item Actualizar contrato - Miguel Benito
\item Obtener Ministerio de Economía y Competitividad - Miguel Benito
\item Dar de alta contrato - Marco Antonio Garrido
\item Obtener Ministerio de Interior - Marco Antonio Garrido
\item Aportar datos - Celia de frutos
\item Comprobar Contrato (visualizar contrato) - Carlos Armero
\item Obtener Ministerio Asuntos Exteriores - Carlos Armero
\end{itemize}
\item 2 de diciembre - Actualización del diagrama de los casos de uso (en clase)
\item 2 de diciembre - Revisión casos de uso (en clase)
\begin{itemize}
\item Verificar contato
\item Actualizar contrato
\item Aportar datos
\item Dar de baja tipología
\item Obtener Ministerio Asuntos Exteriores
\item Comprobar contrato (visualizar contrato)
\item Dar de alta tipologia
\end{itemize}
\item 3 de diciembre - Casos de uso
\begin{itemize}
\item Dar de baja contrato - Ivan Calvo
\item Obtener Ministerio de Justicia - Ivan Calvo
\end{itemize}
\item 3 de diciembre - Revisión casos de uso (Marco Antonio Garrido)
\item 5 de diciembre - Casos de uso
\begin{itemize}
\item Realizar pago - David Escaso
\item Verificar pago - David Escaso
\end{itemize}
\item 6 de diciembre - Revisión general de los casos de uso (Beatriz Coronado)
\item 9 de diciembre - Revisión casos de uso (Marco Antonio Garrido)
\item 13 de enero - Revisión de todos los casos de uso (Beatriz Coronado y Celia de Frutos)
\item 15 de enero - Revisión del caso de uso verificar pago (Beatriz Coronado y Celia de Frutos)
\item 18 de enero - Revisión definitiva (David Escaso)
\end{itemize}
\end{document}